689: 明日大嶼係毒果A1落全版廣告, 請大家杯葛明日大嶼!

五毛狗搞完立場今日又想搞蘋果

唔係話係深圳買地，直接過數唔洗等咩

又話人毒果叫人唔好支持 而家又係人地到落廣告

蘋果點會接呢啲廣告㗎
利申: 一早unsub

明日大嶼係攬炒重要一步

新界大撚把地佢唔用？
反而搞咁多嘢填完再起樓快?

我覺得冇問題喎 keep住課
689死忠出黎講句先喇

仲杯唔杯明日大嶼好呢?

蘋果唔扮了